【果燃台3pm LIVE】藍絲號召去淘大唱國歌 傳逾百黑社會將到場製「7.21元朗恐襲2.0」

淘大商場街坊日前（11日）聚集齊唱《願榮光歸香港》，有中年男子帶同3名年幼子女到場，突然唱國歌和近攝他人容貌，挑釁和指罵街坊，不但令其子女受驚，更與人爭執打鬥受傷。該涉事男子被網民發現為東華三院王余家潔紀念小學李姓教師。一批藍絲號召今午3時到淘大商場聚集合唱國歌，但多次採訪反送中運動的英籍記者Richard Scotford在facebook貼出一張對話截圖，對方引述一個「可信消息」指有逾百名香港及澳門黑社會成員今午3時將到淘大商場集合唱國歌，但實際目的是製造「7.21元朗恐襲2.0」，意指將會發生再度無差別襲擊市民的事件，叮囑Richard要小心。《蘋果》屆時將直播淘大情況。

手足小心
有可能係局
黑社會打人
手足幫拖
黑警圍捕
完美劇本

各位手足聽日見！

推，有無淘大撚

流浮山 刀手到咗？

推

推呀，有無手足

推推推

唔好理佢哋啦
今日遠離淘大
尤得班支那豬自己斬自己囉

佢敢製造咪即係助攻

藍絲廢老想製造同沙士一樣威力，影響淘大樓價

sorry 借個位
手足中秋無飯開ar!!!!!! 同我入哂黎!!!!!

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

不去淘大 了

係商場無差別開拖

係屈鳩你班“暴徒”打愛国人士

仆街講句 係就快 幫大家集下氣

對方引述一個「可信消息」指有逾百名香港及澳門黑社會成員今午3時將到淘大商場集合唱國歌，但實際目的是製造「7.21元朗恐襲2.0」，意指將會發生再度無差別襲擊市民的事件，叮囑Richard要小心。《蘋果》屆時將直播淘大情況。

oh

正喎，又助攻

Up

可能同流浮山刀手同一班

佢地一定會扯國旗

千其唔好整污糟國旗呀 犯法架 會比人拉

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

1

2

3

4

5

6

應該點做，唔好去 ?

黑衫唔好去
居民留屋企
等佢地自hi

無人既話
唱唔夠兩次就收皮架啦

現場已經有記者，
朋友見到極多人喺九龍灣攞住國旗

小心警黑合作

小心啊

一定有狗出現 手足小心
要踩場就要玩hit and run，不宜久留

何君堯9月18日會係跑馬地馬場

上去佢fb睇唔見有po
大家fc完先推 唔該

雞已吹嚴陣以待

唔好咁儍同佢地硬碰
等全世界知佢地又攪事仲好
順便俾美國班議員知香港警黑又合作

喺淘大見到tvb 有線 now 等等記者已經到咗
有個戴埋頭盔

淘大要人 藍屍開波

殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百

大家請善用制空權，無需要硬碰

點解又唔去 次次人地宣戰 之後又比人打路人就算

係囉拎住段內文search都搵唔到篇野個source
得連登
求fc

ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣

要去嘅手足 萬事小心

記者小心，班仆街知你係蘋果可能打得更勁

留名睇有傻仔同鬼去挑機

唔撚還拖只會變本加厲

[行動] [文宣] 唔敢卜還拖就谷文宣啦 全世界即刻用twitter tag #chinazi

做到咁揚睇下你班垃圾點惡出樣
見到有澳門黑社會唔知點解好想笑

突發岩岩坑口打完人藍絲係景林村分錢，有無手足圍佢地

香港人正廢柴
打又唔敢 依家擺明好機會有證據都唔做野
淨係日撚日唱歌

岩啊 點都要還施 根本合情合法
民意都唔會轉

好疊馬喎

老豆搵仔 隨時教

敵進我退 藍屍同狗無法律成本

替天行道 都要算下時機

識玩一定唔係依家打佢地

要打佢地屋企人

Push